有咩朱古力好食？

利申 鐘意食藍莓朱古力，朱古力餅，kitkat
鐘意偏甜既朱古力
有冇正野推介

royce

睇相都覺得正

女朋友整嘅朱古力

半島酒店嗰啲，間唔中買幾粒食下，返唔到轉頭

食過生朱古力 好能

我無，借個女朋友黎得唔得

呢個真 送禮自用必屬佳品

送茶食好正

凍嘅朱古力放入口，慢慢嗒完個口仲有少少朱古力喺度，然後飲啖熱綠茶，甘甘地，又沖走埋口入面剩餘嘅朱古力，成件事好完整

你係邊度買

Royce? Citisuper囉

如果試，推介試試Bitter

我都鍾意甜嘢，但朱古力都係少少甘少少酸先最好食。

香港而家好似已經冇得賣, 台灣可能仲有 又或者係我唔知邊度有

Lindt Excellence 99%

Jacquot

吉百利orea味超好味

*oreo

會唔會雪凍佢先食?

會呀每次一定要凍食朱古力 但又唔可以太硬

隻朱古力薯片正到仆街

我乞兒脷
鍾意食Snicker, Mars, 賓紛樂 呢D

明治DD